有無人由細到大都未試過溝女

今年23 A0 由細到大都未試過溝女 平時都無同女仔傾計 身邊得男性朋友 有無人都係咁

一樣 啲女仔都係Frd嘅frd 冇乜機會傾計

試過主動傾下計 無奈都係一句起兩句止 愛理不理咁 好失敗

未試過溝仔
冇仔值得俾我溝…

有，由細到大都俾女溝

通常都係d女溝我
未溝過女

有咩所謂

俾女溝開？

好快你就會做a0師

巴打肯定好靚仔

俾女嫌棄

我溝你！

試過溝仔

俾女溝開

23歲唔緊要啦大把機會

當年廿幾歲試過比人撩上床

唔想再係咁 我驚我會孤獨終老

有無170
塊面有無窿弓？

講到老聽到老

遲啲就慣架啦

其實又唔駛咁介懷
唔好因為無而覺得個個都要過咁既生活先係正常

其實人都係為自己而活

多謝你

返工去客到試過比女撩

男人老狗

比你溝又唔一定溝到
呢啲年紀溝到又係要散
錢就比咗心機付出咗時間比埋
一年後個post只係變咗A1搵唔到女朋友

一樣

話就話已經習慣，但係街見到熱戀情侶始終會羡慕既，個女仔好冧咁望住男朋友

越大越難識到單純既女仔 個個拍過幾十次拖 好想係仲青春既時候拍一次拖

情情愛愛慾慾呢啲野
睇化先係正道

你靚仔

N展仔??

米六你唔好諗住溝女喇

仲要見到d女比男朋友係街摸手仔 , 手拖手一人一袋lego拎番屋企砌 , 見到都羨慕

著啲厚底鞋應該勉強有170 塊面無乜窿 不過成日俾人話我唔靚仔

又係你

23唔緊要喇，我29都係咁

註定的 樓主何不試男男？ 唔通等到叔叔果日 先知真愛？

普通人一個
冇女返工返到冇時間

我一個異性朋友都冇

但總係覺得至少要體驗過 經歷過先知嗰回事

P圖 p到成個蛇精男咁

轉機啦巴打

我都係 我依家讀緊書都無 我諗出黎做嘢更加難有

順其自然

自然就無女

接受唔到

始乎有先天原因先咁

再毒都有女掛 我有個毒撚fd日日都唔同女同佢打機

佢地唔開心個陣你睇唔到啫

依家戴口罩咪又係咁

早晨

我係連登第一A0樣衰暗瘡肥婆！

成個連登d處男全部俾我溝曬！

你嗰fd係佐助型毒撚？

慳好多錢

你得米6小妹睇你唔到

唔係 女多男少 不過毒撚都係毒撚

我做你嘅異性friend！

我A0呀！要唔要同我一齊？

i know that feel

唔會肥婆喇

我都想，你要唔要做我男朋友？

我

我自認肥婆！

我有錢冇地方洗都冇用

唔係 不過好識尻up

難聽過粗口

幾次都係比女溝

做多份part time 搵下錢先la 唔使急 過來人

凡事都有第一次

首先要有女 何來有女

之前返過服裝連鎖店sales 啲女淨係識搵我頂更 其他野乜都唔講

試吓溝仔

可以移民

我18歲嘅時候，身邊d人都想咁講

之後我地一齊22歲A0 ，哈哈

返工目的係搵錢呀 冇錢點溝女

真係無溝過，之前的GF,，而家個老婆都好

樓主唔re我

睇黎樓主係一個有追求嘅人

唔會因為「食得就食」而溝一個暗瘡肥婆！

樓主！我欣賞你！

毒撚先定有女先既問題

係香港女都識唔到一個 去外國咪更加唔洗旨意識女

鬼妹豪放啲

唔溝好過溝。溝左個港女之後就嫌你窮就無謂。

學完英文lak lak聲唔怕無女啦

有閒錢溝女 但識唔到

33 A0

圍爐

same

Your face

對住啲鬼佬靚仔咪豪放啲

女多男少就唔撚輪到你呻啦

n展狗先有資格呻，翻工一個女人都無呀，係0呀

讀書無識到人咩 1-2個都好

叫吓雞當練習

收聲啦 死肥婆 射落海都唔益你

你出曬名啦 點輪到我

點會 d外國人 會對你好奇 你哋又容易開話題 點會識唔到啊

講緊身高。。

溝隻雞？

點解唔試下轉溝仔？都算拍拖呀

你有得射咩？你上次tg同我講你陽痿

我鍾意處男，你係唔係處男？

都唔係好矮啫

你得米六 唔好自取其辱啦

屌過飛機杯算唔算唔係處男

男人最懂 男兒心

唔好白白浪費時間係女人秒上

同樓主一樣23 A0

有付出過 溝到有一齊過我諗都係一種回憶

樓主根本係一條基恅，暗示自己唔鐘意女

試下溝仔囉

算

戀愛失敗既回憶

咁未必係砌lego嘅

正正經經去叫隻雞

啲女同佢講句嘢就以為人地想溝佢

點解你句句都有個
好煩

IT都係
10隻手指數得晒
要去都要去隔離team揾

因為真係好悲哀

唔叫 唔可以對唔住另一半 如果未來有

咁抵死

互砌

Me

完全一樣

毒撚又未受夠傷害

綠帽回憶

覺得佢地係連朋友都唔想同我做 同佢地講句野 望都唔望我

啲mk就正啦 換女當食生菜 可憐我呢啲死毒撚

我23都係好似樓主咁諗

24之後返工遇到個女同事好好傾
傾傾吓就有動力想tum佢開心

原本唔識flirt既我突然之間沖口而出狂flirt佢
之後屌埋

我想講嘅係唔好太過介意同執着
自然啲做自己，做下gym執下身材，搵下自己興趣
自然有女對你有興趣

上連登問等於問班太監點樣屌閪

點樣flirt女 會唔會比佢覺得我口花花？

我27歲a0

你搵食唔會搞同事呀？

今晚扑野夜唔夜

23同齡重有大把未拍過拖嘅女仔
見唔少讀女校+大學剩係同女仔玩
不過你唔會識到
識到佢哋都唔會對你有興趣

人哋姑娘好心照顧你問你食藥未你就當人溝你

唔好一開始就flirt
起碼傾熟少少先

同埋唔可以太上心秒覆人
女人好犯賤
要一啖糖一啖屎
佢先對你有興趣

有錢，靚仔除外

之前個po咪話好

我
通常都俾女溝

no

我到結婚都未溝過女
食過n 條女

女是唔需要溝, 用溝既諗法已經輸

性格呢

ok

32歲都A0
唔係未溝過
但多數失敗
比d 信心自己
失敗當儲下經驗

一路溝仔 但冇次成功
a0 now

標題最尾加多兩隻字 成功

between, 23歲姐，又唔係53歲，男人30歲先叫開始，到時啲女撲埋嚟，驚閪咩 到時唔驚冇女，反而係驚你唔知點同啲女溝通

有，由細到大都俾女溝 好煩

咁又唔係 去親o camp啲仔報status 好薯的都話自己A2 A3全都俾女溝

先23

你過30都未溝女先出聲啦

我32碎a0 ，明明我靚仔高大

利申162cm，靚仔過唔賢早

未試過溝女同溝唔到係兩樣野

23歲就呻

連登大把魔法師都未出聲

大膽少少執執個樣
用少少銀彈食下飯
心意禮物咁
大把女
你唔好諗住結婚心態就得

....
係冇男仔approach 定點
喺香港中下都大把條溝
你...

幸福賓州

番英文堂俾miss撩 開玩笑flirt (成人毅進)
番sales俾隔離人妻team leader玩到攬頭攬脛 (16歲)
番番下夜更去買野食俾囡囡問有冇火機(27歲)

以前真係同女友石切
而家一支公

讀書拍拖幾次都係比女溝
依家唔識溝女

把口好緊要 由其係見唔到樣果陣

唉 cls
連登好撚癲

有 洗地啊姐

樣唔差+性格正常
正常情況你幾摺都好 讀書做嘢都會有異性撩下 交流下
一個都無就真係人問題

我成25歲人, 未試過溝女

因為都係囡囡撩我, 唔駛我溝

未試過溝定未試過成功溝到

咁試下交友app囉 記住心態係當識多個朋友 俾自己習慣同女仔相處 記得唔好因為人地唔係成日覆你 就覺得俾人厭棄

係咪啲咩直播主嚟

唔明點解要溝女多個人多份負擔要負責任真係好D咩

34歲，男，唔知算唔算A0，未真係拍過拖，不過係酒吧同唔同女性打過車輪，one night stand，叫過雞咁，好享受單身

圈子多女人但全部都有男朋友
成日比身邊啲女人話生得可愛
唔想靠交友app識女人呀屌

利申:A0

25 a0 希望遲d讀master會識到人啦...

就快26

最後一句真

我a0但唔係處，唔岩你

建議先block哂呢度班A0先

無溝 自自然然就一齊

不主動 不抗拒 不負責

絲打真係好得閒
順便溝埋我啦，我都A0

點先可以識到同性朋友？
異性緣好旺

我完全冇諗過依樣野

個人認為去旺角夜總會好玩好多

加油樓主

呢條囡講野好撚正

由細到大都係啲女溝我
真係唔知咩叫溝女

+1
但主動溝女就一定唔成功

Same 想知有乜途徑可以識
而家又zoom上堂

30 a0

如果你個樣正常唔怕
但樣衰就

叫我??
快30 A0

米六係難小小

多數都係女同我表白 既先成功
反而自己主動溝就多數fail

知道 會慢慢學

攞到外國國籍你荒冇女
升中四了忽略左呢點
同埋記得芝麻冇蘑菇 唔好搵芝麻女

而家仲有呢味？入面唔係50路？

冇180都唔係男人啦

我諗要撞手神

好彩既都有後生女

比人屌到臭哂 咪撲埋嚟搵你埋單囉

米六唔係無可能

到時咪又係要

唔制啊...我要青澀後生女...
唔要比人玩笑臭哂果d

呢位女士犀飛利，你好想食仔咁喎，祝你食哂全部A0仔

吊 我都係1.6m呀 不過都有女想收我做兵嘅 慘淨係可以做兵

有咩軍糧先....

我唔想做兵，遠離左嗰位女士，但我估 應該拖下手仔嗰啲？

我都好想識番a0 第一次拖手 第一次行街 第一次送人返歸 第一次扑野

唉 兵都冇得我做

30 A0 男校出黎
應該唔靚仔
冇女溝我
人又廢,冇一技之長, 人工連20K都未過
都打定輸數同左右手過世

咁同你表白嗰啲女自己鍾唔鍾意先？

同感

再加上返工 完全識唔到女仔

有好感 但未去到鐘意 但一齊咗一排就開始鐘意
反而自己一開頭就鍾意嗰d 就唔多識追

次次都係俾女溝

LM

蔣家旻除左波大之外，
個樣真係唔多掂，
我係鐘生，最多都係矇頭入閘，
玩完對奶之後中出即飛，
最多放低一兩萬俾佢搭車返屋企

男校？

加多兩隻字：a0魔法師

到時候你唔係咁諗㗎喇 又唔係真係女神

我招女朋友, 有意留名

🐓🐔🦃

唔緊要啦好快會慣

你目的唔係為溝佢
咁樣個心會舒服d

same未試過認真溝一個女仔
都唔知點算

自己唔想溝佢又唔會無啦啦搵佢 想溝佢搵佢講野自己又會上心 唉

條爛面輻射樣p到自己塊面咁靚

香港臭閪一向做free rider
只適合用黎屌

一樣 今年26工程狗

後生仔真係後生仔
依家個個都漁翁撒網架啦
睇下邊個唔好彩 上釣

邊度搵魚好？ 交友app？

玩交友app 就係你做傻魚

+1

same, 我由細到大都係比女媾，我唔洗媾女

唔緊要啦大把機會
而家28

同樓主一樣
通常俾女約出街 未試過要溝

想參加鬼王溝女班了

25歲A0

我鍾意果啲唔鍾意我，我唔鍾意果啲就鍾意我

肥西都照殺咪拍到拖囉 利申26溝到個30既醜女 好似仲係處

咁講自己條女

佢自己都話自己樣衰咁我咪求其話佢肯打扮下都靚既 有內在美果啲廢話氹下佢開心囉

我有bc都俾女飛

我連主動/被傾計都未試過，有女仔撩我傾計都會避開彈開九丈遠。
利申：A0但已經決定咗呢世都唔拍拖同結婚，絕不叫雞及進行任何性行為。

巴打幾歲？

佢都結婚生埋仔，你唔會差得過佢呀

都三十字頭。

有

米6一定冇啦 港女出晒名淨睇身高唔睇樣 更加唔好講性格之類垃圾野

真，最多都係畀女溝，但係會唔識點反應

溝仔囉
如果你連仔都無人要
咁你加油

仲細隻過林作

男女校

個條咩女
藍絲?
真係想住大灣區?

我三十歲了，身高180，靚仔樣，但無錢，唔敢溝女，怕對方話無錢無安全感。係家打J 當識左女女算

打完個飛機你就會發覺沒什麼大不了

唔好成日用個溝字 其實係互相培養感情 講真未必同到最愛既一齊 但用心愛既話肯定會搵到互相愛對方既伴侶 加油

你知你個名唔係解可憐豬扒啊呵？

Cow女黎講 一係靚仔 一係幽默 你有無？
我兩樣都有

點解我重係A0

個樣幽默

小學嗰陣有個女同學話識睇掌，佢話我40歲先結婚
我當時唔信，依家諗翻，可能一世A0

吹撚到咁多人話比女溝
金鐘圖 女kol見面會兩張相
知道曬連登仔咩料啦

唔好男扮女la

樓主好幽默

+1
個個都以為我好cool, 其實我係淆低唔敢主動渣

講得直啲就係
你簡人時人簡你 開口埋口諗點溝女係無意思 擺多啲時間係自己度 增值自己 唔好咁摺
當你係一個由內到外係一個正正常常嘅人 你驚無人溝？

而D女正正常常個標準係有車有私樓月薪5萬UP

拍拖多=唔單純
抵你啲毒撚a0

如果你識一條友傾幾句就問你有冇車有冇樓個啲 你要唔要都罷啦 世界上又唔係得一種人

我男朋友未識我之前個20年都同你一樣

當年我都咁諗

利申 36 了

想知講啲咩先算係溝女

肥西都有仔

都冇計 依家日日zoom 返到學校又冇乜人

好多都係拍耐左先現真身

同樓主一樣米6，已放棄人生

我純粹鍾意呢個4字成語姐

唔係掛 可能佢唔夠肥

想像唔到

姑娘心諗, 你又唔見佢哋關心第2個嘅

食咗飯未？

咁你明係樣問題 而唔係你唔試啦

有
本身都唔鍾意講野 已準備到死都係一個人

平時唔傾開係咁架啦
唔駛因為一兩次係咁而灰 最緊要唔好因為怕左而唔繼續同人傾
但如果你試左一百次都係無進步既話就要認真反省下

識我識我！

我無鳩的

好！宜家即刻溝！

如果你可以令到隻雞對你死心塌地 你會好有錢
因為本身隻雞搵錢已經好勁 佢對你死心塌地 佢會毫無保留向你用錢

唔好FF咁多啦，傷身

我唔用女人錢🌝

你邊個都要 好濫

同我一樣

同我幾似，差在我讀男女校

正常
又唔係搵得多唔好累人

係架
利申26做緊野

抄完牌quit
咪唔係同事囉

睇啱先算啦

佢哋靚唔靚先

十六歲到而家都再冇遇過愛既女仔
慢慢愛情喺我心目中位置愈黎愈低
而家有錢有事業都唔渴望愛情
等左十幾年都等唔到，再等都係浪費時間
覺得自己既興趣培養同個人成長比佢更加重要

靚又有正常樣又有剩低嘅冇留意
其實同個樣冇大關係
主要係性格+圈子問題

中學有4-5 條女溝過我 算唔算多

未溝過女學人講「大」 ? 你仲係細咋

咁你改搞基咪成功

上面咁多人話俾女溝過
成班毒撚停止 FF 啦

絲打玩Goodnight 出唔到pool咩

出唔到

問問題
細佬我人生第一次溝女
因為我以前俾佢拒絕過所以今次直接嚟
佢對我係好感以上
頭先佢話我太直 唔夠sweet
可以點做

其實女仔身邊啲朋友都係女點先可以識到佢
都係想識個朋友已經唔係話想溝女

多謝

但係無人受我

我溝你！我最鍾意溝男校d仔！你係唔係處？有無叫過雞？

你可以試下鍾意我！

唔係呀，有d港女係仔就上！例如我！

我溝你！

我做你嘅異性朋友！

屌，我玩左goodnight玩左三年，仲係A0，CLS。我year1開始追你個post，宜家year3 仲係A0！！！！

得個講字

Hi

想pm你

25 A0 我都男校出黎
無咩女性Friend
A0住U gard應該注定一世單身

上埋U都冇女
有冇搞錯....
利申:中七仔

讀chur科就無時間social
諗住year 4 得閒小小試下溝女
點知黎個武肺

俾人溝咪又係一樣未試過溝女

第時去大公司office 85人+
入面D異性好多都自帶男友上班(而且老屎忽更多,後生女基本冇,到有啦,自帶男友返工,唉,愈講愈撚心累)
即係話,你唔介意二手西的話,冇處女情義結都仲可以溝
但介意的話,好可能成世都未必出現到

會唔會你本身唔鐘意女人

已完全放棄

無家底/高薪，唔敢溝女

得個想字有閪用
實際行動又唔做，由唔改變自己
又懶又廢咁賭你到30歲都係咁啦柒頭

好快就慣

有冇諗過點解
利申:玩左交友app 3年都出唔到pool

樣衰

衰成點
打扮下囉 女仔可以靠化妝搭救

同樓主一樣都係23A0
不過自己一個人都有好處既，悶就預左
重點都係開心就得

但女仔玩交友app應該好易
tinder果啲普通女仔閒閒地都過百人搵

無計
你得米6身高

唉，士但啦，緣分呢d野，無得強求

係咪你睇唔上眼咋

點會呢？我係仔就上

識有個男仔fd一直A0 好想出pool識女仔
個樣都唔係好衰 不過睇落有d虧咁 傾計都好傾得

有一日佢同我講佢特登搵返個舊校師姐IG串佢讀唔到大學
就話自己入到中大原因就係因為個師姐係佢鍾意人面前捉過佢一次 佢覺得好冇面

再一次打機 對面全頻串我地垃圾 佢打返句‘我入到中大 你地呢？’ 媽啊好柒啊
即刻知道點解佢冇女 同樓主一樣都係23歲 開始唔想同佢做朋友

btw知道ge勿相認

Same here
我都玩左交友app兩三年，仲係A0
不過我最大問題應該係有情緒病
好易無能量就少覆人
之後就疏遠無啦

咁點會冇 見完面冇下文?

再搵返人囉
如果佢仲未出pool 又ok你 應該都會繼續理你

試過溝過三次女
三次都係無機會
之後開始習慣
而家妀經3X了
時間好快過
習慣了就好

you face you life

點解依個世界難道咁高
所有野其實人都好自然
但自己就連小小機會都冇

無下文，so sad

28AO, ,零異性圈子

未溝過女
已婚

好多人都係

贏家

唔識同人溝通，男同女都係，已四十都冇溝到女，而家先開始玩APP，唯有食中女。以前玩過一次DATING，約過出嚟食一次飯就衰咗

個個都唔show你?

自己覺得會尷尬就無搵返轉頭
玩左咁耐見過面嘅十隻手指數得晒

我都係見過10幾個only
但全部都見完面就冇下文 唉

見面之後就會慢慢淡
最後無聯絡

差唔多啦

從來都係女俾女溝

我溝女就冇
但我自己錯過咗好多食女既機會
中學同班女仔好鐘意主動撩我 隔離校有一個學生主動撩我傾計 但我都選擇自己孤獨落去 依家有少少後侮
雖然依家24 返工都返到冇時間 冇咗動力溝女

🙋
人到中年都未試過

冇試過 通常啲女溝我

永遠唔係對方唔岩自己 就自己唔岩人
所以其實想係現實識 但又冇乜途徑

交友app真係唔識玩 係咪我真係唔識溝通

參加多啲ngo搞嘅活動掛
再唔係做義工
我覺得算係現實識人嘅好方法？

24 仲係啱啱拍第一次拖
之前未試過溝女
但今次由識到一齊都係三個星期

試過又點
試咗又唔代表成功

利申 永遠Fail

之前參加過啲幫唐樓裝洗手液機
點知全部阿叔阿姐黎

點識

未試過，天生gay

我了

頭髮開始甩 肚腩開始大
都仲未有拖拍

大家點睇

慘
可能都係阿叔阿姐有心做義工多啲
咁樣唯有玩活動

有咩活動推薦